
                      Mejor de lo esperado. No daba dos duros por esta película y la verdad que me ha resultado tan divertida como las anteriores. 
Me sorprende la frescura con la que se desenvuelve como si fuese la primera entrega. Creo que no se ha acabado la saga.......
        
            